[英雄聯盟] LOL S8世界大賽討論區 #353

真普珠
#4675

caps 做到野啦

又唔撚開

屌尻佢個老母

係bwipo

EDG 隻LEE 行街模式

唔撚係呀 EDG

又無人開住叉燒台睇比賽？

caps好撚煩

iboy沒死 還行!

斯溫一開四
型撚到

諗返起之前改版隻LB 真係廢到

原裝LB 先係最強殺人王

第二個team fight打完都未開

Kaisa a人都無力

hylissang終於中鉤

贏五個頭輸2000，證明左啲咩

李星無限扣r 做乜撚野

BLOCK撚左條友啦

iboy無言

斯溫好撚勁

REKKLES 輕鬆保KDA

FNC 個TOP又交足戲

唔玩瑟雷西早贏左啦

LB W再E 拉長條鏈玩左咁耐都唔識用

屌 caps

bwipo好多表情

craps真係影衰lb

年輕人就是敢秀!!

caps我屌你老母

CAPS好TROLL

LB界既恥辱

CAPS想死幾多次

caps廢既

呢幾場又廢又串

打交patch令na eu回春？
riot功不可沒

1開4 真男人

用緊電話上連燈，唔覺意1001左，研究緊點樣copy到個主題開
sor

贏緊經濟

push this

今場淨係bwipo自己一個俾嘅壓力大到仆街

CAPS同隻SUP都係托柒

macro輸十條街
淨係識打爛仔交

得irelia 嗰場ok

今日caps食錯藥？ 平時都經常靠佢抗壓嫁

今場啲膠係晒Caps 度

CAPS趁機FARM下補裝先啦

caps呢下可以唔洗死架應該

caps隻lb真係唔得

羸5個頭 輸3K 想點

我只愛Faker跟法王

唔諗住開post
去到39頁開始咪撚回post啦屌你老母

今場2邊鬥派膠

以此內容建立新主題呀

打交之鬼ahq呢

你唔清楚咪等人地開左先

好波呀，養肥IBOY隻KAISA

caps可唔可以認真D

Lb界既恥辱

FF 如果今年FAKER有得打世賽

好想睇佢玩LB

條鏈放唔準

輪住throw 唔想贏

FNC冇運到
三風

又送了

開始想搶1001唔開post比大家屌

中路輸1.6k craps

一齊搶

cap屎真係唔比人屌唔舒服

希望食屎狗可以試下做少少野

撚到faker都要被單殺

gay到

尤其尋日個個睇哂perkz嗰隻
要求高好多

BLANK廢到咁 你中路打得曉飛都冇用
何況FAKER都冇可能場場都HARD CARRY到

風龍其實都算岩fnc用啦

睇完呢幾場 四強中路排名一定Caps最低

同SKT一齊等緊打E組

小妹邊忽Gay

今日又有JENSEN同SCOUT表演

三風龍好多時真係勁過三火龍 分推支援 18%

M到

比IBOY肥多陣FNC收得皮

睇陣 呢個陣一定係火龍

兩邊都有隻後期冇用既英

FNC太依賴IBOY嘅發揮

4龍了

clound 9 都g持fnc

ray

屌你隻TRASH廢撚到

Ray招大做乜尻

3風龍

開新acc改名

C9 Ray

三風龍跑快d下次caps就唔會再中Q

Ray

Baby faker

馬RAY

有點焦急了

0秒出手，0秒撞車

下條係火

caps隻lb係eu都唔知撚左perkz幾多次
你不如話係rng廢

下條火龍攞埋

呢個真 有風龍先殺唔到佢

柒頭RAY

唔好講笑 快廿幾跑速真係差好撚遠

似係rng廢

賽恩搞笑

Crap隻LN真係好廢，見法王/Jensen玩得好就跟風

平平安安袋巴龍

haro

Fnc

斯溫CLS

Haro做乜鳩？

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

一秒撞車

FNC

食屎狗

Fnc!

REKKLES舉鐵

小王子

王子

rekkles 好撚勁

kaisa +lee+sion

食屎狗呢波無得彈啦

gg

edg返屋企

完

睇嚟你真係好想EDG死

歐成

GG

EDG byebye

屎撚到

海燈黎了

玩LN 緊係廢啦

食屎狗!!!!!

回家了

大快活!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

痴撚線
KDA之鬼發火

EDG D反應慢到

終於勾中人

POGGERS
又係XAYAH 閃上前

頂上團戰

Lee 笑死

ggggggggggggggggggggggg

邊個再笑小王子！！！

gg edg

REKKLES

世一ad

見食屎狗由msi淨係識farm變成依加識舉重既小王子,真係倍感安慰

3:1 收皮啦大陸喱

又係一波俾王子3連殺

唔通真係成個八強都俾faker燈中

沒事兒沒事兒

WIN

GG
LPL都下去

ED支 渣油

沒事兒沒事兒 這波不虧

BYE EDG

狗雄變英雄

4/4

HARO踢左咩

一波不了, 一波不了

食屎狗洗白白

異地雞 下去～

李星真係好on9

食屎狗都識向前flash

EDG返中國

真 唔笑食屎狗了

夢碎了

食屎狗真係今屆發揮最好既AD

大陸主播要死未

聽到 一波不了一波不了
笑到肚痛

這波不虧

咁你仲叫人食屎狗 改口啦

小王子其實幾勁
但唔明點解就係咁驚狗

李星hi 下都無晒血

iboy 0傷害

一隻XAYAH打足成隊EDG嘅傷

7千傷

bwipo真係好撚勁…

求大陸台LINK!

faker好撚狗

小王子好勁

轉youtube聽lpl先

EDG: 我地放小龍 放塔 放巴龍

6819

那個男人要同uzi同一班機了

食屎狗carry

雷西空Q成場 終於有用 Q住咗銳空入唔到場

穩住穩住

食屎狗
今舖真係奪冠啦 無人阻到

fnc好波

ray?????

世一ad面前a都唔敢

屌ray又撞車

fnc d 團真係好勁

食屎狗咁勁

agger 上年世界賽同今年msi 打得咁差

小王子 以後唔笑你食屎狗

Rekkles見到冇左uzi 瘋狂加成

歐美年

鏡頭立即轉到EDG!

懷疑食屎狗對唔到肥狗就攞冠軍

EDG個上路係咪弱智

edg下去

導播專業一點！鏡頭轉到EDG!

導播專業點

Gg

Rekkles新世一AD

Sneaky同食屎狗2個日日比人笑嘅今日都carry

886

大快活

faker全中

EDG永遠不過8強

好波

中韓大戰

點解FNC可以咁CLEAN

可以擺自己係第一啦

恭喜Fnatic

導播！導播！

2 eu 1 na 1 lpl

LPL最黑暗既一年

Faker 完成大滿貫 燈死晒

NA VS EU

中韓收哂皮

iboy MVP

The dream
C9 vs FNC

EU>LPL=NA>LCK>>>>>>>>>>>>>>>>>>>LMS>>>>>>>>>>>>>>ALLA

好心涼呀

sion好廢

今日打得好快

爽歪歪 又一個LPL

EU 年

Hyli隻Thresh一路都係好神經刀
唔中果陣好撚離譜
上身果陣救全家

看人慶祝誰不會 導播!!!!!!

前期輸, 一打團戰就反CUP

看台右邊無人

一波不了！！一波不了！！！

二波可以了

RAY 笑到我仆街 極力子都未落撞左車

小小支那 可笑又可悲

FNATIC!!!

faker

爭IG昨屌 如果KT爭氣少少 8強就送哂你班支那狗上飛機喇屌

導播

韓國人真係好鬼....

fnatic!

呢場真係靠rekkles 同bwipo舉返起caps

bwipo 一個人zone走哂對面成隊仲保到命

鐘頭馬上轉到EDG!

FNC !!!

唔想再係世界賽見到kaisa 呢隻垃圾

個場空撚到

韓仔啲賽恩都係黎搞笑

歐美大戰

我睇YOUTUBE炸

食屎狗留力儲幾十分鐘一次過射出黎

EDG 廢到

唔計
冇牙廠
唔算打贏edg

唔出我廠抵撚死

永不團滅 fnc好波

LPL

法力無邊

FAKER燈神圖呢

依D豬

FAKER成功燈哂4隊

C9實比FNC食住
FNC入決賽

鏡頭轉到edg可能打起來了！

得番一隊IG

這不是選手的問題

導播專業點R
幹！

EU NA 年

見到班支那狗個死狗樣就好爽

LPL年？

faker果然係lol之神
冇來參賽都咁大影響力

笑左 這不是選手的問題

全世界刷盡力了

淨係識攞KAISA同功能型上路

有牙廠
一定會叫中路玩魔甘娜

屌啦星 冇個中

今年EU證明自己係最強賽區

Faker永遠同在

EU啲隊點解可以讓條線都贏到GAME咁撚痴線

食屎狗既kda positioning 依家可以輸出埋

圖呢

又話今年係LPL最勁嘅一年嘅

痴撚線既一年

有無支那直播LINK?

支那狗又要喊

可惜韓仔唔生性，唔係就可以睇所有中国閪出局

faker先係神燈啊

去唔到世界賽都有方法打仇人

2014 - Royal Club 3 - 2 EDG
2015 - Fnatic 3 - 0 EDG
2016 - ROX 3 - 1 EDG
2017 - 唔好提
2018 - Fnatic 3 - 1 EDG

仲有IG

C9 FNC G2 IG
今年好正

Faker又然

唔上我廠 抵啦

全中

導播專業點啊

好難講喎
C9真係食左禁藥咁

ig g2 c9 fnc

下個就到IG返屋企

成日吹奏支那狗可以拎worlds 個班人去曬邊

EU>NA>LPL>LCK>>>>>>>>>>>>LMS>GMB>>ALLA

今年係歐美年！

邊度買到final門票？

FAKER：成班影衰哂韓國

仲勁過海燈

其實己經證明拎坦就係廢

海燈啲鳩燈都唔夠佢黎

支那畜

IG應該仲會PICK

這波不虧
仲有IG未下去呢

還能打還能打

LPL年

Faker:計劃通

輸的有點可惜

可你老母惜呀俾人禁係地下度任屌

faker勁撚到
兵不血刃燈中4隊

faker依家笑緊啦

內戰內行，外戰外行

今日咁早完

爽呀 我好興奮啊

Youtube 見到有人講
這波不虧 趕上rng 飛機

唔出牙廠呀拿
一陣final就EU大戰

沒事，還有IG

召喚會員朝霞，笑大人個個，撚波台班垃圾狗

重死攞kaisa個下好野

有冇片

faker就算無份打比賽 都係大家心中

FAKER世界級燈神

完全撞唔中你揀咩都輸啦

見NA同埋LPL都係得1隊4強,應該都係=關係啦
綜合黎講都叫有3強8強

EU > LPL

faker或成最大贏家

感覺 c9 fnc呢邊似出到隊冠軍多啲

咩全中？

LOL 界比利

羊先係勁

上

有鬼輸咩 輸人頭贏經濟 iboy拎頭等無用

依隊FNC 係唔係同RNG團練過
打逆風處理得好好

EDG呢隊撚屌好似上年咁咪好地地囉

屌你edg根本歐洲私家雞

居然有四強有3隊歐美隊
以為呢世都唔會再見到

四強na vs eu

根本pick main 英 好過呢種四保一

G2 生性呀 打鳩 IG

Faker笑了！Faker怎麼了，Faker的臉色，
「又Carry了一場」，喔喲，Faker又Carry了一場，挖Faker又Carry了一場。
喔喲，Faker笑了，嘿～脖子都，挺直了～
喔皇族這邊一片愁雲慘霧啊。

估 AFs EDG KT RNG四強

有預感FAKER FINAL開幕禮真係會出黎，由四強到決賽一隊韓國都冇冇理由唔搵韓國電競精神領袖出黎架嘛

支那想嗱冠軍？我諗得返買曬其他國家選手依條路

抵撚死啦LCK LPL睇人唔起唔同人團練
點撚知4強得1隊LPL

我個八強預測都剩中大快活

IG vs the west

得番IG一隊LPL隊

當年肥PAWN都係同魔甘娜打LB

我國3大AD果然勵害

IG或成最大贏家

決賽乜撚野內戰 嚇鬼咩

g2 ig 上路對決
希望下路生性d

其實仲有隊IG
輸埋先恥笑會開心D

無一幸免

恭喜EDG

又一年8強出局，贏得了和世一一同回國的機票

以為冇SKT可以威下 點知EU NA 發威

點解巴龍個波無啦啦自己開大?

快啲請廠長出嚟講兩句先啦

烏鴉一個坦五個打五個
勁撚到

個笑容賤撚到

見到台狗笑edg 好諷刺

人地成季就係煲重注練依隻 有咩計

國人咁撚中意bilibili出四語解說LPL隊贏人

仲唔快撚啲出八強片

昨日UCAL果隻

NA VS EU POGGERS

不得不承認 真係食屎狗Carry
不過打殘蝗蟲

根本唔係英問題 係人問題
ucal

IG 係打交隊 岩版本

faker已成最大贏家

一定要搭姦夫先屈機

Fnc 收皮啦
冇出clearlove 你地先贏到
屌你老母

Eu內戰

FAKER:就算我冇入世界賽都可以玩死你地

呢隊掂
唔會拖

D大陸仔成日話退遊

支持G2

呢張圖可唔可以置頂

食屎狗 cosplayer同一日覺醒

FNC! 啪啪啪! FNC! 啪啪啪!

3場kaisa3場輸晒

ucal唔敢用斯溫 用垃圾車中路

Edg係fnc私家雞

班支那主播全部死老豆咁樣

IG 1vs3

等多一個鐘上b站睇彈幕

又係時候上貼吧睇玻璃心一地都係

又可以回歸S2時代
可以瘋狂吹奏NA EU

咁抽簽法 等睇LPL內戰啦

試嘢啫

收到風話決賽飛1折出售

所以未必好似另外兩隊咁

笑死，電競比利

仲有一隊好有冠軍相 IG

經濟冇輸過

大陸台仲要死頂話微操 硬實力高過歐美

其實呢幾個caps都好似狀態麻麻
但係上下jg都贏

mata就係要殺人
caps on99咁追擊 個個都b唔到

出年faker 帶領lck拎世一
上多幾層神枱

FNC!!!!!

貼錢俾我同你收

lpl最強一年

caps回左塘 隊友即刻覺醒 好熱血

直接俾個冠軍IG啦不如

收到風$10蚊張

四強兩隊EU,最多隊嗰個賽區都比人執柒左去
都唔知其他點算好

IG食硬G2啦嘈

中美貿易戰 美國必勝

係咁爆冷，睇c9 攞冠軍

贏人頭輸經濟，何來硬實力微操作

今年係狗年
係食屎狗

有無人有賽前賠率睇下 已經唔記得邊隊大熱

3隊歐美好撚巴閉咩，一隊IG慢慢一拳一件啦

蘇啊屎都未出黎

今年LCS真係

KT,之後係RNG,然後唔知

係屍狗年

琴日有條友話依啲豬屌打FNC

邊到呀?睇過?

等睇IG比cosplayer屠

屌
當年fnc 入到四強
食屎狗未夠歲數
不過個個ad 艾希好有用
依家食屎狗終於帶到入去

好想喊

依家決賽飛過去睇lcs大戰

可唔可以踢埋ig出區

真係唔想食屎狗入決賽

大c9

中國台都唔係旁述既
係咁幫中國隊打飛機

冇記錯既話好似KT RNG IG FNC 咁排

二連空E 加埋閃現

LPL:已決定下年大肆引進歐援

台仔至少知自己唔掂 知恥近乎勇
班支那狗

食屎狗BM

余霜： 今晚比你中出一次

食屎狗咁撚串

唔好亂幫C9晉級好WO

Faker的微笑

sjokz好似又大隻咗

放小龍 一塔 巴龍 打羸團戰5個人做自己野 龍又唔拎 塔又唔推

唔係架,啲台狗咪又係睇小NAEU

諗起rekkles 拎起冠軍獎盃
再同全世界講 自己係世界第一ad 就想笑

大波就夠

支那狗去撚哂邊

讓個caps 俾支那豬camp 鳩都照贏

食屎狗咁串

希望rekkles留鬚番到出年

係喇係喇，高過晒喇

咁贏左未呀

小狗？
Iboy?

Edg真係圖書館

iboy幾時先生性

meiko最後個場都出盡奶力carry都係冇用

永不團滅EDG
領先一萬圖書館

橫枇: 垃圾

世一ad 比面？

3隊 lpl 得ig 打交似啲樣，暫時

依家想C9贏

6點幾完撚左 我屌

而家佢贏晒

《英雄聯盟》S8 世界大賽倒數 10 天就要開打，各國隊伍緊鑼密鼓的展開練習，近日歐洲 EU LCS 賽區 VIT戰隊 ADC 選手 Attila 在採訪節目中自爆中韓隊伍們，都不太願意和歐美隊伍團練。
抵撚死啦,唔同人練,淨係玩自己個套,跟住比人打爆晒

今年到底發生咗乜撚野事

這波不虧
這波能打
可以可以
沒事沒事
穩住就好

sneaky既話我笑得大聲d

今年可以嗌NA VS EU

EDG起馬打到野出黎 輸都無比人屌得咁勁
好似RNG咁爆炸就柒好多

燈神faker?

EU>NA>LCK

台仔抽到NA咪又喺度笑笑笑

尋日烏鴉邊度坦得住
Ig個陣勁高傷 兩秒就殘血
今日iboy kaisa a半日都未入肉

唔係拎champ個個講唔通8強出局個個講咩

Let’s go EU

抵撚死

閉門造車

支韓練黎練去咪又係落場妹

FNC 重返冠軍榮譽

今舖真係輸到吃手手囉

忍到唔笑算你勁

其實meiko已經越打越好
都係要輸

副業選手>5000萬身價

唔知人地底牌
結果lck lpl一齊收皮

沒人會在意那些....jpg

SJOKZ濕撚哂

講英文出哂水

0__0 > Q__Q

Bang 都為Snacky 打氣
加油Snacky C9 四強

本來就好橫

所以想g2贏
等g2個ad講

今年真係好多爆冷

係時候幫ig諗定出咩skin

今年NAEU咁勁

唔係話歐美hea操練 每日打幾個鐘就收工咩
每日操十幾個鐘既lpl lck 有幾多隊入到四強

繼s1後終於有western team入到final

之前見到Froggen 都係, 想FUCK

隻手臂

咁鍾意拖長打營運啊拿
屌你老尾收皮啦LCK! 最撚憎班韓仔 又冇體育精神

其實主要都係上路係carry 版本lpl 唯一carry top
lpl 咁多年上路都係廢

真心覺得rekkles 呢3場都好carry喎

bang係咪j 過sneaky

EU內戰

余霜想食左小王子咁

法王

冇咗FAKER

今年冇啦 不過實力真係唔夠班先輸

哇 REKKLES 好串 我預計3:0 我有冇聽錯? 我好驚喜3:1

美係歐唔係
Caps為左s8連手機都唔帶

我諗得s6 g2 msi個陣真係偷懶

GREX真唔好彩
入左死亡之組

EDG輸大快活有幾爆冷？
完全係預料之中

食屎狗呢加串了 串鳩ig 廢

永不團滅

VIT係姐 大快活咁勁無理由唔練

剩返呢4隊 唔會再有4保1嘅出現了

以前Bootcamp果陣雙排過

有冇睇賽後訪問
rekkles話原本諗住3:0edg

今場肯定唔係爆冷

想G2贏然後多謝TSM買走左對下路

小王子留完so之後型左好多

依加又勁左咁多,好撚吸引

仲話好撚驚喜對面咁撚勁可以3:1

EDG永不團滅

其實今年中韓咩事死晒？唔通而家差距收窄晒？

第一場真係唔知講咩好

上年Snacky 去韓國bootcamp 排到一齊打rank
Snacky adc, Bang support
Bang 已經係咁話Sneaky my daddy

屌你地

Na 唔勁㗎
係c9勁

唔好借啲依吹奏

BANG啲人緣真係唔講得笑,咁撚多FD既

余霜訪問食屎狗

串到呢

EDG 偷到一場算係咁啦 你地咪再笑人

G2 C9 贏都可以笑鳩TSM

自己翻譯

合理

有Bang加持 Let’s go C9

奪冠賠率如下:

KT 3.25
RNG 3.50
IG 5.00
AFS 7.50
GEN.G 9.00
EDG 17.00
FW 26.00
FNC 34.00
TL 41.00
G2 51.00
C9 101.00
MAD 151.00
100T 201.00
VIT 251.00
GRX 251.00
SUP 351.00
PVB 501.00
GMB 501.00
KBM 751.00
DW 751.00
KLG 2001.00
INF 3001.00
ASC 3001.00
DFM 3001.00

藍Buff : 轟呀！

飛可笑了

老老豆豆edg打得好過rng

唔同人練,唔知人地玩緊咩meta,咪適應唔到囉
到真係打小組賽之後先發覺都練唔切啦

馬後炮講句 GREX出唔到16強都好正常
同組有2隊4強

屌你咩1勝都拎唔到

C9 101 3:0 AFS

佢唔驚風水輪流轉?? RNG咁大個人板棟係到

無左FAKER守龍

痴撚線

GenG十六強 電狗輸越南 五路世一RNG收皮 Afs比人炒三零

打交版本

個lpl主播好似死撚左老豆咁

好想買c9

繼續唔攞龍

上兩年最勁d隊好似真係faker擋晒

食屎狗話本身可以3-0
edg比ig弱 但打完覺得edg>ig

姐係暗地裡話 fnc>kt

電狗被人吹到4強 點知16強byebye
超越

點解TL 100T可以廢撚到咁...

歐美繼續盲拳meta

而家先知唔係lck勁而係faker勁

AFS日練夜練輸俾隊玩FORNITE既隊
會唔會崩潰

死玩一套

諗起faker隻galio

真係睇到呆撚左 我諗FNC都唔知咩事
塔又唔拎 龍又唔拎 殺一條友得個300

屍狗勁又唔得

台仔今年可以同強國人一齊取暖

比你望望個中路再講

梗係啦
唔係點繼續撈呀

TL同EDG 1:1咋
係仆街KT放水,EDG先出到線

好想IG收埋皮

好驚係蝗狗champ

100trash唔好講
TL mid sup會自爆

唯獨Fnatic 不讓人失望

上年ssg擋左kz 同we喎

Faker嗰邊打隊eu到就死

攞晒啲龍 點打都著數啲 成班on9 想後期一波人地

尋日KT爭氣D就8強送哂班支那狗上機

上年兔仔不知幾撚勁

有冇人聽完個訪問之後想FNC下場比人屌打
屌你羸完人仲咁撚串

今年EU vs EU final 定NA vs EU 定IG vs the world

We 都好提⋯⋯

lpl 重金買eu 教練了要 韓仔果套落後

好撚串，話諗住3:0，估唔到edg打得咁好仲勁過ig
仲話ig同g2都係手下敗將，對奪冠好有信心

兔仔隻sup

想睇lcs拎冠軍

羸完唔串 唔通輸先串啊

013年，Piglet塔下Q死UZI获得冠军，Piglet不是世界第一ADC。
2014年，Imp获得冠军，IMP不是世界第一ADC。
2015年，Bang获得冠军，Bang不是世界第一ADC。
2016年，Bang第二次获得冠军，教你玩EZ和烬，Bang不是世界第一ADC。
2017年，RulerR闪定乾坤秒掉Faker，Ruler不是世界第一ADC。
是的，世界第一ADC是UZI，腾讯Solo王，他用了五年告诉我们，想成为世界第一ADC，不一定非要拿到代表英雄联盟荣誉最高的奖杯，全球总决赛冠军奖杯，你只需要打团第一个死，被gank双招不要交，压一点补刀然后打团暴毙，你就是世界第一ADC

小王子：I thought it would be a 3:0

打比賽梗係要trash talk

打完啲人先話勁姐
賽前個個估3-0

唔緊要啦

上年WE擋住C9,C9都唔係廢啦

[閒聊] 韓網鄉民看八強主場全滅:現在要幫誰加油?

Kiin啊，Score啊，想把握最後的機會拿冠的話，去SKT吧
Score 不了

一陣輸左比個cosplayer 就

唔通好似大ching咁賽前講咩

贏咗唔串幾時串

用score不如繼續blank

好on9 啊edg
GAME4 fnc 得 Rekkles 同 bwipo 係勁
broxah 同 CAPS 個態都唔係太勁
個 hylissang 變埋LMS player 都嬴唔到
殺完人,乜都唔做,番去開心農場
殺左caps,唔去逼巴龍都算
捉完 bwipo,又係乜都唔做,巴龍又唔逼
明明 fnc d 團嬴都係因為 bwipo
d 咁 on9 嘅隊真係抵八強搭飛機,番屋企

S5入咗啦

邊度有平飛執

小狗倒了

咁睇好似perkz勁好多
唔知有無得同rookie打下

我又再度了解到SKT是一支多了不起的隊伍了

明顯上個d pick 贏晒亞洲啦 中韓重執著緊開團坦，eu 係反開高輸出 分推，afs 其實都有變但d 人太廢

哇屌

Rookie真心尾

要睇jg 發揮

LCK,LPL未打之前咪又係串,唔撚同人練
而家仲唔係抵撚死

kr黎講
score算係咁
唔計tarzan

jankos FB king 打撚RNG下路

5 koreans can't win

操作黎講ig中上都係勁d架喇
係睇g2有冇得macro玩贏

一日fans 黎

開心既係
我既SKT可以繼續拎光環
RNG輸左
NA同EU有進步, 好熱血

咁講
ingar 隻機械人出名
但有幾可教練/隊友肯比佢pick先

要睇jkl

今年EU 多faker 過KR faker

尋日KT 打柒埋IG LPL 3隊8強一齊收皮就perfect池

SKT有Kiin唔要 要Thal

第6人

其實edg 不嬲係睇socut 幾carry 但ban pick 比人限制左無計 iboy 不嬲都差緊d

同時又係呢隊搞到全世界以為韓國bo5無敵

啱 可惜差少少

perkz打小虎咋
scout上限仲勁過rookie
perkz係eu入面瘋狂比caps強姦

啲caster勁好笑

恭喜edg

我廠係唔係研究緊s9對手

PAPA會唔會暈低

對jackeylove應該輕鬆好多

Let’s Go C9
Na>EU

令我諗起MadLife

屌你老母eyeboy唔係好鐘意買六鐘錶既咩，而家大把時間俾你游返去支那服到慢慢買

有預感na vs eu d團戰又會低質番

c9莫名其妙後來追上
今日啲團莫名奇妙打親都贏

世界ad排名
1.rekkles
2.jackylove
3.sneaky
4.hjarnan
5.deft
6.iboy
7.kramer
8.uzi

thanks edg and rng for making my day

Papa下季仲會唔會cast LCK

原來是咁的

RAP GOD

贏完唔串唔通輸左串？

第8名個隻pig黎 唔使加佢

輸比100T
不如比個位SUP可能仲有睇頭

打tl 呢d 廢隊冇所謂啦

今年好精彩

Jkl 落返尾2 ok?

perkz同scout一樣flop同有態既實力可以差好遠

收到風 EDG RNG既支那狗FANS 轉哂去IG

4強選手

Ok

ID 問題 比著係lpl player 比人屌到化

如果rookie 重係用咩galio 結果都係一樣唔關技術問題但起碼rookie 會拎irelia 鬥屌

scout差極可以點
但perkz有板你睇
s6

IG究竟平時同邊隊練開

我看到決賽了
eu內戰

Wunder同perkz狀態好既話，未必會輸線

反而我覺得而家咁樣最好
終於唔係韓國

有反應向後已經好勁

NA同EU正面交手

c9 拎scout “main”英打爆afs
係咪想決賽迫scout pick三場路西恩

EDG起碼無拍手無片俾人binc RNG/mlxd真係

可惜係LCK收晒皮先

想拎冠軍去EU C9好過啦屌
仲SKT

算有品架啦

Faker唔係度
但3場決勝局都係LB
好唏噓

諗唔到之後點超越今年既世界賽

不過唔知係邊隊廢隊將EDG由有機會首名出線拖出黎呢

兩邊都好睇

G2同IG都主打中上路carry

FNC同C9就有團戰

MSI亞軍

=>對不起，之前罵你們，因為我一直以為LCK出去就是要拿冠軍，我錯了。

來源：
標題：KZ=Korea Zone
拿下今年LCK國際賽最佳成績「亞軍」的愛國隊伍！
笑撚死,KZ係今年幫韓國拎到最好嘅成績

madlife就退左步無計
但ignar打bbq果陣都有d表現呀

EDG本身比人黑開
唔夠膽再做呢d野

Faker 啲 刺客

4強IG收埋皮班fan屎係咪最後轉番哂入自己老母個臭閪度?

預測:
C9 3:2 FNC
G2 3:2 IG
C9 3:2 G2

好想睇IG輸埋 班連登支那狗會點

Faker喺lck都唔玩LB啦

RNG除左小虎之外其他人個種目中無人好惡頂

NA vs EU爭入決賽
等左好多年啦

都唔同patch

karsa 兩次抽簽都好撚開心架

Faker真係電競比利 4強預測錯晒

想睇決賽NA VS EU

咁日rakan galio combo行雲流水到
到今日edg 廢就度啦邊關英事

bbq果班都唔撚係人來

真RR

哎呀，之前見到一堆fans話今年四強一定有齊三隊lpl
仲話咩決賽rng打ig內戰一定好刺激
仲話唔知其他8強隊叫咩名

而家只能夠為你地祝福ig可以幫另外兩隊報仇啦

在採訪當中，Faker被問到了一個比較棘手的問題，那就是這八支隊伍你最看好哪四支隊
伍晉級，而Faker很快的表示分別是KT、RNG、EDG、AFS這四支隊伍，看來也是早有準備，
並且也承認今年LPL的隊伍的確很強，很有奪冠的勢頭。

FAKER

教練一定又係要佢galio

前年阻擋RNG、ROX同SSG
上年擋埋MSF、RNG

caps都算係最關鍵個場醒咗 個場失咗局勢就唔同哂

BTW 最強果兩個都係韓仔

多咗好多飛賣

神預測到和我們不一樣的結果

今年個四強真係暫時黎講最爆冷

成日話lck勁
faker無出黎就俾人打番哂入自己老母臭閪度

唔講都唔記得左ig嗰兩個carry都係韓仔添
原來今屆都係韓國內戰...

rookie隻LB咪又係中期開始比CAPS追住黎姦,姦左成場

香港一隊都冇連登仔就未收皮啦

所以一落後就成隊都心態爆炸

北美第一種子TL

THE SIDE EFFECT OF FAKER NOT JOIN THE WORLD

原來韓國都係唔想要咁多門票

LMS又唔要 LCK又唔要 仲有咩區要

佢隻LB唔得啦
太多失誤
嗰場係bwipo隻大魔王1控5俾rekkles有機會發揮
隻sup成場喺度扮忙屌佢

唔係咩咩？我見班支那狗未開始worlds已經串架喇wo

就咁睇 TOP theshy > wunder > licorice = bwipo >soaz
JG jankos > broxah = sevn >ning
MID rookie >caps > perkz > jensen 其他差距唔大 係rookie突出d
AD rekkles > jkl > sneaky > hjarnan
SUP 其他3個> wadiu

北美水鬼王

屌，不如下年開隊
kiin
諗唔到
faker
teddy
ignar

faker 擋晒
所以lck 打返lck 入返comfort zone

喂理得佢幾串 最緊要係咩
收左LPL皮

skt又可以打正救世主旗號

得tarzan/score/花生比你禁

鬥士theshy>wunder>licorice>bwipo>soaz>>>>>>>>>>>>>>>>>>坦theshy

講咁多都係睇態 uzi有板你睇

Link

今季轉會窗最可惜嘅player之一

呢次韓國滑鐵盧會唔會促成faker重組super team

想知啲韓仔重會唔會買飛
大陸仔又死剩一隊
啲飛實平

EU=>NA>LPL>LCK>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>LMS

你睇今年折墮到留blank 留untara 買thal就知咩事
邊度會搵到勁人入

SKT買到正常jg top先啦 又買到次貨又出唔到國

I mean ire個場

faker唔會出走skt
所以skt恐成最大贏家

Caps屌打咗兩場rookie

ROOKIE LB比CAPS AKALI追住黎打喎
我就覺得四個差唔多,反而jensen好啲,仲有奇招zilean

坦既話 theshy 成日太早入場 隊友未到就死咁濟

tarzan留係grf仲好
花生都ok
score

rookie比caps隻akali追住黎屌啵

peanut本身想留SKT
不過SKT留blank

頭先有場團戰個thresh空Q 空大FNATIC都贏

吹咩垃圾lpl
班RNG fans打完msi都係咁串NA Eu
而家唔俾串返人轉頭

咁賤格呀

ignar下年返eu算啦，有隊友又有錢搵

唔識開戰,又唔知幾時要坦幾時唔洗

mata 花生

咁講法lpl奪唔到冠

C9拎埋冠軍就正啦!
年頭拎左個CS:GO Major

師承Yellowstar

好睇ning王派唔派膠
前期gank 到ig 順風好難打

空大係向YELLOWSTAR致敬

tarzan

其實skt下都唔洗換，bang有態嘅話應該lck最強ad

贏完即刻收皮解散退休 如果早知係咁佢地拎第二好過

我以為FW RNG係今季最柒
其實最柒係TSM

買咗G2下路兩個廢物
踢走大清同sven

結果worlds又入唔到
畀佢踢嘅人至少都16強

前期 羸幾十CS 係拖到中期比caps farm 番上黎

bang不嬲都勁
花生不了啦 逛街架喎

世一ad算唔算俾人bin，人地用返佢用過嘅ad打，效果差咁遠

下路出返wolf同BANG最好
落後緊都有得贏返好多時係靠wolf神開返黎

bo5贏韓仔 仲要係na 仲要3:0
歐洲比na買哂啲人
今年係eu最廢嘅一年 結果2隊4強
由nalcs第10名打到世界賽4強
eu na剩係識for fun唔努力威脅唔到lpl lck 結果4強3隊lcs

好撚慘
下路嗰吓俾人講到S20都有人記得

頭先fnc隻thresh有無中過一下Q
成場吽吽逗逗咁等隊友carry

行街都有用過頂你屎忽條友喇

知道fw為什麼爆冷十六強嗎？，因為他們開頭是F.
知道為什麼非洲隊止步八強嗎？因為他開頭是A.
知道為什麼kt惜敗ig嗎？因為他開頭是K.
知道為何edg要再一次被fnc淘汰嗎？因為他開頭是E.
知道為何rng爆冷負於g2麼？因為他開頭是R.......FAKER,辣個男人，依然統治著聯盟。

Btw
行住街 間唔中睇
好幾次 edg 人頭領先
可以輸緊經濟

究竟咩原因

巴龍有中過好似

BARON位, Q中LEE SIN一下咁多多..好似係

msf班on9唔同佢續約

巴龍位咪拉中左RAKAN

BIOFROST

嗯

bang s5 s6應該世一，團戰企位>uzi
uzi對線惡但打團好易比人捉

G4係因為EDG為左拎晒人頭,AD SUP都跑晒上去
小王子贏左好多兵返黎

因為打完交繼續行街

經過今年 想攞冠啲人都會想去skt啦

賽前太睇好LCK LPL 燈撚死晒

map control 唔好 成日為人頭唔推tower

上年RNG 4強
今年8強止步
EDG 都係8強

NA /EU 拎champion
對riot 係好事

IG應該可以橫掃果三隊

仲會自爆,雖然S7 BANG都係自爆,但計落,BANG得一年
UZI年年都自爆

年年係到講the gap is closing，今年終於係啦掛

except LMS

小組賽連輸2場比FNC都可以橫掃

有好有唔好啦
始終最大個市場係lpl

好多支那狗 咁多人撐LPL

小組賽先比FNC掃完 講西咩

2019 SKT

Kiin/ Khan/ Cuvee
Peanut
Faker
Bang
Wolf

最好當然係Smeb, 但佢應該都唔會走, 如果唔係就係ROX + SKT

如果佢換走trolleh有冇機八強？

上買kinn
jg tarzan已經夠

恭喜國電

同垃圾既GAP IS CLOSING

LMS企太近條GAP
趺撚咗落去

msf真係勁on9

Bo5係另一回事
Let’s Go C9

搵班carry top上去俾人放生?

一開始小王子已經贏緊兵
仲要隻sup送頭 佢1v2對線
李星又狂係下路比壓力

bang係s7final同今年spring 低潮，之後都穩定返

好似ignar 以為msf唔續 所以走

skt寧願養住四五條廢柴都唔肯買個勁既

SKT既上路最重要係自動波, 所以Khan其實都唔係幾岩

IG 有機會走到決賽既

我覺得NA個市場大d
對觀眾而言

睇既人數多 唔代表消費多左

仲Peanut? 未雷夠？

UZI根本吹大左 年年都係輸佢 好意思話世界第一AD

今晚落樓下食大快活慶祝下

g2 vs ig
上路wunder 同ts
中路perkz 同rookie都好睇
下路g2廢咁多一定比人當破口咁攻

g2要贏就一定要穩住前期，下路輸少當贏搵機會

IBOY跑上去收頭嗰陣,比小王子拉開左好多兵數
好似40定50,嗰陣先食左百幾隻兵就比人拉開到呢個數

廢囉 垃圾

kinn一定最好，打到好多套戰術，要抗壓放生上路又得，要佢玩坦打團又得，想41將重心放上都得

花生麻麻地啵
Haru可能仲好 至少regional 有d表現

Tarzan

而家咁睇
LCK好既jungle真係得返tarzen

BANG只係S7世界賽低潮咋,春季都係靠bang咋
kaisa一出,第一個用黎一打三都係佢

uzi都捱過咗, 唔爆線團戰做好本份就得o架喇

好掛住faker....真正既大賽選手 完全feel到舊年佢一個carry全隊果種強

明明就係俾籍口自己落街食飯

uzi一到世界賽就黎料 可能個心太想拎世界賽冠軍

法王淨係恰到小虎姐，平時都比caps打爆，點夠rookie抽
小虎msi都比caps outplay左幾次

2019 LCK(SKT) 浴火重生

其實Score都勁嘅 係玩鏡爪troll姐

sivir lucian呢種混分英岩佢玩
又輕鬆follow up到團戰 前期又有位移 壓到線 見sneaky都玩得咁好就知

Solo q 頭三都係tarzen 真係好撚勁

佢 gank同counter gank時機好好

世一AD 同世二AD都出唔到線
我哋垃圾保kda食屎狗直入四強
支國狗玻璃心又碎到一地都係

認真 就算比faker 入到
中上版
Faker 就算有好多highlights 鏡頭
上路 JG 都應該會送返岀去

所以 可能佢pick LB 好多野睇
都可能8強止步

食屎狗年

原來今年KZ已經係LCK係國際賽最好成績既一隊

比海燈勁一千倍

怪錯KZ了

KKOMA呢D思想落後既過氣教練邊可能比佢PICK LB

呢隊skt就緊係啦
thai
blank
blossoms
092

點入世界賽呀

而家KZ一定好開心,咁多隊幫佢平反

lb irelia

就係佢肯保kda
敢交閃 唔扣
所以今場笑到最後

好撚燈
不過其實8成人都咁估

仲thai
如果skt 入到worlds 九成都係上Untara 啦
Thai 連regional 都無得打

4保1已經是個錯誤陣式

全世界得番1個人仲估岩緊

燈到

全世界得返歐洲服一位鑽石五既玩家，估中小組賽至今既排名及比賽結果。

而佢估四強FNC, G2 win, 最後大快活奪冠

咁都仲有一條友

ulala隻菲歐拉都見得下人，但jg就

全球預測活動得番一個人目前估岩哂..
跟著落黎佢會預測FNC 打低C9 G2 打低IG FNC拎冠軍

未來人?

收皮啦fucker 係咪想俾jensen 打臉

小王子完全明白作為一個ad最重要就係唔好死

活著才有輸出 特別哥拎希維爾彈下彈下又執唔少dam

應該唔會續THAL啦,開花都應該bybye架啦

na eu 真fans

駛唔駛三個同一時間講

26lv

非洲果個都知 如果唔係點會出哂ga qss錶

睇佢開台 Ire啲暈又準又快 真係痴撚線

唔死就係最大既輸出

想搵平飛，邊個網有
歐美大戰精彩好多

JENSEN 有無頭5 中路

想飛去睇了

kt應該會散
你ig都打唔贏

c9勁在開戰次次都揀啱人秒，羊+noc+冰女衝同一個target，一開頭揀ad，到ad有ga就秒kinn，kinn出埋ga就秒酒桶

冇

小王子: 屌你個西 我練點樣唔死練左4年 邊撚個夠我鬥

各地區faker要證明自己

Bjersen top3

上年入都入唔到 話打多一年
以為今年入到可以橫掃
點知8強就出局
應該真係散

做咗食屎狗4年就係為咗呢一刻

散啦 再打都差唔多

Top20
得番Capt The shy Rookie

Reapered D B/P 真係好撚勁

嘩 佢地五個散 再加埋KZ 三星個堆

LCK會變成點樣

求咆哮gif

我覺得 佢係唯一一個 打咁多年，仲係咁撚勁既人
真正既main 5 路 main 所有英咁濟

今年既SKT 好多問題，所有人都可以換，唯獨faker 唔可以換

非洲比人開左3次 都繼續游下游下等c9開佢地咁

Haru 算吧啦
世界賽打到屎咁

Btw Gen.G 會唔會要解散咁滯

GRF 既天下

其實kt係好啱meta，中前期打交咁勁
偏偏死唔信邪係咁pick kaisa

geng又未必散喎
無個人skill無人買

想問下黎緊邊隊對邊隊

今次中國韓國FW真係玩死自己

以為自己個套最利害 唔肯同人練 跟住比人撚狗

聽講FAKER燈死曬?

C9 VS FNC IG VS G2

cuvee會有人買

vit

Cuvee同JG啦

下路應該會留低做核心

佢ad差d 記得有次同wolf排 wolf笑佢 話識玩嘅ad唔會企入前草

嘩 c9對fnc
Btw thanks

但佢地好撚神奇拎左一次亞軍一次冠軍都係無人買佢地

仲要幾次都係4個企埋一齊比羊撞接冰女cc
但仲係未識企散d

當main sivir流？

Q技洗傷，彈弓拎assist 洗kda， 一招保命一招走佬

rookie>scout>caps>perkz

兩年差唔多啦

佢打ad位差姐

但佢玩ad角都勁

佢隻nigga當年打到clown變白痴仔,將成隊KT當狗撚

屌9 faker唔識玩ad
係咁話一入第一個side bush就輸硬

KT打IG close series
起碼打得好過RNG AFs EDG

希望唔會散

睇咁多年
大落後 但 感覺仲有我追既
真係得全盛既SKT

佢最鐘意打中後期 4件裝既團 玩後期少少既英就fit晒

rng都話玩開4保1轉唔到
kt同fw明明玩開中前期打交，見到rng小組賽比c9同vit咁樣打，都仲唔改，佢地最熟果套，大把本錢改

最多陣容係rox+skt囉

Top:smeb
Jg:peanut
Mid:faker
Bot:gorilla +pray

睇wolf好好 會講下觀念果d

聽唔明

仲gorilla pray??

下路廢老

太大希望太大失望啦
score拎咗lck champ應該完咗心願

廢老不了

不了

瞓咗幾耐
重廢老bot

下路今年點睇都skt勁d啦

kiin 打成咁都拎唔到一場

係

所以 橫掂skt 唔會賣faker,點解唔搵d 人去夾faker

我見到而家個上路 同 blank 跟本針住faker 黎troll

睇下d台仔翻譯youtube片咋

買bot諗唔到理由唔買ignar

Pray 去tsm

上路，但damage 3場都係全場最高，高過埋對面隊

世界隊
top the shy
jg broxah
mid rookie
ad rekkles
sup meiko

加埋teddy la

Deft子其實由Summer 到Worlds 都打得幾好

上路唔算 比人弱點攻擊
但blank真係...不演了！

上路係真廢
blank就想做大佬troll鳩faker

lck 隊識買應該 teddy + ignar 啦

上野 場場雷 睇到我頭都大埋

Regional轉左ulala上已經好返d
但blank真係出盡奶力troll

ignar就肯定
teddy就睇佢個忠心去到咩程度

好可惜最後係輸Ucal
佢先得17歲 今年新人
希望佢出年繼續打

呢個真係r 晒頭，真係連銅牌仔都睇得出blank 專troll 鳩faker ，但skt 教練團好似冇乜反應咁

成隊語言不通 原班c9都夠贏

好可惜，換著pawn應該拎到冠

Blank有屎眼俾kkoma屌，點會有事

其實KT出到國都係靠Ucal
17歲 第一年 打到咁 已經好勁

所以就算佢IG 個series 打得咁差
都唔會怪佢

我覺得情況同GREX一樣,用邊鳩個都咁
見BLANK做開炮灰咪繼續做落去

都係要靠kz

唔啦
pawn 打左年lpl 弱化得好勁，仲要有傷

諗起geng fly

換咗pawn KT應該繼續出唔到國

以為佢無態 想佢成才
好似當年咩bengi 咁
佢秘密武器奈德麗

blank係契仔 faker係契弟

國內其實係勁
練大啲個pool應該勁嘅

FLY 笑緊啦

lck今年最柒應該係俾隊垃圾afs 2nd seed

如果用17歲黎講
S3 faker都係17歲

geng 1-5

差好遠
本身Ucal 勁咁多

GenG 最後又要crown子出嚟救世

Agger
冠軍原班人馬 1-5

meta問題

無意同Faker 相比
第一年 就carry KT成年就算啦

咁第2柒囉

今年阿叔隊去第二group可能都出到線

Yiliang Peng
‏
Verified account

@TLDoublelift
Following Following @TLDoublelift
More
can't help but feel a bit bad for Zven. the guy is a class act and insane player but the season after he leaves G2 they make semis.

Bang 團戰企位真係教科書
召喚路西恩penta kill 條片

好仆街

Iboy條7頭輸極都揀凱莎
笑撚死人咩

算吧啦佢
望下佢恥笑嘅Sneaky 而家喺邊啦

第六人應該要揀Porn

佢擺明係想笑尻TSM同25BOT啦
25BOT一走G2,G2即刻入四強,TSM買25BOT,連世界賽都入唔到

無ucal worlds 實無得打

仲嬲緊猩猩

佢自己咪又係柒
C9 入到semi 聲都唔敢出

如果今年C9 champ
成套skin買撚曬佢

又無得比嘅
200iq trolleh

佢自己咪又係小組賽出局

大清真係好忙

不過好過TSM連世界賽都入唔到

GEN仲柒喎

而家個meta好favour good mechanics嘅上中路
咩4保1 團戰adc 全部收皮

大師兄有無試過8強

好小氣

大師兄技術係有
但心態屎咁
次次都話自己好緊張
到唔緊張嘅時候都出咗局

Sneaky 技術係麻麻
但心態好到
由俾Uzi 打爆一場
下場同Uzi 平線 再贏埋
今日Lucian carry

原來C9一早計好哂 首先輸比tl 3:0 之後係 regional qualifier 3:0 tsm 等佢地入唔到S8

Sneaky wasn't good in lane

我覺得呢場lucian先係最癲

計劃通

Meta啱 而家下路比人打爆 adc都carry唔到fed上中